
                      Una españolada como tantas... no vale nada
Dos turismos corriendo por la arena de la playa de Málaga de día y no hay nadie... No sé darán cuenta los actores que están trabajando en un bodrio supercansino.... con muchas idas y venidas y sin sentido?
        
            